［緊急］9月開學文宣準備

年輕人最鍾意睇嘅FB/ IG等等

我哋係唔係應該用力少少咁去宣揚一下佢哋父母親的豐功偉績呢 大家要好好表揚一下佢哋令到佢哋番學校都收到擁戴同歡迎

自推20次先 請文宣組好好計劃一下
我哋要學習一下中國政府點樣有效地打擊佢哋嘅敵人

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

Fb唔係得阿叔睇架咋咩

Pish

推到文宣組見到

推呀